［集思廣益］有咩整理房間/文件既方法

成間房有大量書 紙 文件 notes 各種各樣既雜物
已經擺滿哂成個書桌書櫃
依家連張床都擺滿哂雜物同紙張 可以點做
（btw我喺另一間房瞓教 ）

Scan 晒入電腦，將無用既紙張文件掉晒佢

執嘢嘅首要問題係——肯掉嘢
將你d紙歸類，跟著用file入起，再放喺書櫃/櫃桶

可咩以點做 你唔肯dump野只會越積越多喺度

呢個唔錯

依家即刻去

好簡單
將書櫃上所有野放曬落地先
成個櫃清空
順便開左個頭迫自己一次執曬

文件太舊無紀念價值就入垃圾桶
其餘分類幾堆
再用file/文件座放番上櫃
貼label